屌你今次真係要割席

記者會帶個章係做乜尻

郭能咩，利迷不嬲多戇鳩啦